People should not be afraid of their governments.

People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.

民間記者會

政府只是服務者，不是擁有者。